老豆偷食

年半前老豆同老母講話仔大囡大不如離婚，後尾話鐘意咗條女，老母梗喺唔肯喇，自己又冇做錯，一直以嚟都好恩愛，無端端on99叫離婚，但我知感情無得勉強

後嚟摷到隻離咗婚無耐嘅有米雞（隻雞都有仔囡）我老豆一向都廿四孝咁款，基本上無強制過出糧要上繳中央佢都自願上繳，而老母從來唔會刻薄我地全家人，可以話喺應洗則洗，有時唔太過份嘅要求都會滿足下大家 加上老豆物質上又冇咩所謂，食得飽著得暖就ok，老母都會間中買禮物比佢，例如名牌銀包、電話咁，以前大時大節兩兄妹買下野老豆仲會幫我地比錢

但自從年半前識左二奶，直頭成個人變撚晒 由頭到腳都名牌上身，好似包裝緊自己，又或者可能咁先襯得起人

我相信任何一個女人當要突然接受呢個現實，應該無人接受到，怎至會覺得點解要揀我 我老母都唔例外，日喊夜喊，出街又無端端喊，有時我都唔知點好，啲人望到我地都好尷尬，米唯有借個膊頭

老母仲話老豆同佢講隻雞叫佢返番老婆身邊，但佢又好撚博愛話兩個都愛，聽到呢度直頭想打撚死佢 後嚟我老母喺fb見到個類似secret嘅感情page，有個人打嘅內容好撚似呢單野，大致話個女人明知人地有家室，但又都好鐘意個男人，有叫斷絕來往，但又唔撚捨得既說話，真喺難聽過粗口 啲人仲留言屌柒隻雞，可想而知啲人都睇唔過眼

呢件事都搞撚到我老母精神有啲差(我都唔例外)，食慾不振，身體健康狀況差咗，瘦到好似厭食症咁，所有親戚都直言佢好瘦，做仔囡嘅唯有成日帶佢食好西，揸住部相機周圍同佢影下相，叫佢對自己好啲，唔好理個仆街

以往我老豆明食都會晚晚番屋企，日子耐咗就一星期番2,3次，當交功課咁，直接今時今日就一星期番1次，每次條仆街番嚟我都會入房，都會比說話佢聽 我老母又犯賤，次撚次佢番黎就九大簋咁，又買晒佢鐘意嘅野食，有2聲咳都斟晒水拎藥佢食 屌！我都未撚試過 第二日條仆街check out咗我就比埋說話我老母聽問點解獲獲佢番黎都咁好服務（都有試過喺個仆街面前講）
我好直接叫佢米咁犯賤，可能我老母見個仆街仲定時定候交租掛 每次番親嚟都好似酒店借宿一宵咁，屌！真心覺得好撚污糟 都唔知有無性病 啲衫褲好想一把火燒晒佢

我地所有人要安慰嘅都安慰咗，勸又勸過，好想鬧醒老母，已經盡量將所有時間投放系老母身上，你地教我點做好！ 我都想有人安慰下

系 = MK language = u is MK

U =MK. = u father is MK

MK 包二奶非常正常

駁唔到

其實大人嘅事你唔好理咁多... 好好孝順你老母， 冇嘢可以做架啦

離婚啦，有意思咩？

幫你老母離婚 淨係叫佢簽名 最緊要拎一大筆贍養費 蝕都唔好蝕比個仆街養第二個女人 帶老母去旅行扮靚充實自己 衰在太依賴一個男人 令對方唔珍惜 當你老母無到

你理得幾多！？老一輩更加唔會聽你廢up

系你老母

樓主幾大？係我應該會忍唔住打尻佢
你老豆生活圈子係點架，D朋友都係咁？
如果佢班fd都係咁仆街就一定無望

等你老母頂唔順爆啦，到時叫你呀媽離婚
依個時候你有機會就收集下證據，到時你呀媽都可以分返一半身家

幫阿媽搵離婚證據啦

感情嘅嘢你識條鐵咩

身邊好多人都咁講 但我老母唔甘心 感情嘅野 我見到老母都戥佢肉赤 成日都等緊一個唔會番嚟既人
老母啲朋友都會帶佢扮下靚 佢地都話唔好比人睇死 要比賤男知道喺對方唔珍惜 唉！老母又唔爭氣 為一個唔值得愛嘅人盲目咁付出 有時候自己都覺得好攰，自己付出大部分時間同錢都喺想佢對自己好啲

可能你老豆一直都唔滿足，你老母可能成日做d自我認為為對方好的事，當去到一個點，你老豆遇到綠洲就會爆
比我感覺你老母平時應該無乜點同你老豆溝通，大家都係片面就覺得你老豆想咁，困得耐，一有自由就會想出去

28 真喺比面老母廢事再傷佢心
佢朋友都唔喺咁架 有啲諷剌喺想當年佢會同老母講阿邊個個老公出軌又話睇唔出 哈！sor9ry 依加佢自己都一9樣 的確！令好多人大跌眼鏡，包括親戚，我地無講人知嘅，但你估真喺當全世界on9架咩！有啲野紙包唔住火，有人問隻雞時隻雞唔撚認勾佬。相反，有人問隻公時就話同我老母離左婚 媽啊！我好亂 我老母人緣好好，好多人都出面撐，又極速起到條女底，但又可以點？我老母好忍得架喇，㩒撚住自己樽鹽，比我唔忍喇，念在我媽份上！我都叫老母死心，真喺講到口都臭，喺我地面前米屌7佢，但佢一番嚟米當正佢喺皇帝咁服侍佢 試過佢話番黎食餐飯炸，我老母當日買嘅餸/生果/小食多撚到好似拜山咁 有時候我都頂唔順當住佢面比說話我老母聽，當我地喺咩啊

究竟佢幾時先識醒

男人係要新鮮係要刺激 愈得唔到愈想要 你老母咁倒貼上去緊係唔會有人比面佢
你問下老母 係咪真係想老豆返黎 回心轉意？係就做狠啲 當你老豆無左個家 佢可能會同隻雞春風得意幾個月 但始終會掛住頭家
如果你老母係為你地好 又為左佢返轉頭 真係要做狠心啲 要你老豆二揀一 直頭可以放狠話 以後唔好見

到時到佢求返你老母咋，有幾多個正式低聲下氣，又當老公神咁拜，以佢為尊，最尾隻雞大把時間慢慢拆散頭家，令條仔可以完成忘記舊情正式離婚。

通常啲女人肯做絕啲，個男人先會覺得自己做錯，無好好珍惜，先會後悔。

點解香港女人成日諗要贍養費
仔女都大無供養責任了你仲點拎一大筆
仲未計男人可以得閒畀下得閒唔畀要你追佢畀都夠玩死你
不如腳踏實地自己搵錢啦

感情唔好講啦 講錢先 離還離 分晒錢先 一陣你自己都冇得分

可能婚姻真係唔係非黑即白
利申，同樓主差唔多情況

叫你媽媽同時都愛第二個算啦 人品咁好總有機會嘅
去多旅行 搭個機機都話唔定識多條仔

攞返應得嘅係一件事 腳踏實地又係一件事
緊係唔好蝕比佢同第二個女人
個女人生左2件 幾十年黎仆心仆命為頭家 突然間要人出去做野去面對社會 叫人點適應

點解會係應得
你期間咪用左男人錢
做譚仔阿姐都萬幾啦
男人要拖你贍養費大把方法玩
仲未計你要上法庭
分分鐘佢老豆貼完女冇晒錢
佢老母仲有錢到時佢老母要畀錢佢老豆就捉蟲入屎忽